動物朋友2 果單野....遲早牽連甚廣越爆越多聲優枕營業d野點算

到時爆出黎有自己鍾意既聲優曾經枕營業
我真係4左去算

香菜

收爹

唔出奇

動物朋友2 成單野都係悲劇
典型的 所有人都係輸家

對動畫本身 毀左一季 打起的名
對fans
對公司 搵唔到水

老屎忽私怨到咁 好電視劇

聲優叫床聲

不過樂觀d諗 一線果班安全掛.....

愛個人定愛條聲帶？

比班千人斬開完罐頭先靠到實力上位

冇咁黑暗既

女人做雞好正常啦
你唔係以為係處女冰清玉潔啊嘛
依啲毀壞ACG嘅毒婦賣西唔洗講啦

唔怪得越新嘅聲優，顏值都有翻咁上下…

呢樣真 仲要好多都記唔得個樣同配過咩先死
明明個樣唔差

扭曲業界嘅罪人
最好生爛西死

演藝界一向都係咁

見到啲死傻仔日日跪拜啲臭雞笑到我腸都甩

啲死毒撚一路追聲優一路笑人追星，笑4

唔知點解突然諗起粒拉件事..

諗落新田惠海可能都幾無辜下

所以我好欣賞早見
仲要識作曲唱下歌仔

2樣野黎 唔撚關事

枕營業係比老闆屌 搏上位 換工作機會
拍片 係冇錢洗賺生活費